今日睇過既所有裝備post/片/網站，都要del記錄

最直接係用無痕模式睇
但唔記得左用既話記得睇完要清曬瀏覽記錄搜尋記錄